##### Простое REST API с одним единственным методом, который загружает изображения

- Возможность загружать несколько файлов.
- Возможность принимать multipart/form-data запросы.
- Возможность принимать JSON запросы с BASE64 закодированными изображениями.
- Возможность загружать изображения по заданному URL (изображение размещено где-то в интернете).
- Создание квадратного превью изображения размером 100px на 100px.
- Наличие модульных/интеграционных тестов.

##### Песочница: https://irish-api.ga/

По умолчанию используется порт `4434`, поменять можно в `server.go`.

Скомпилированный бинарный файл: `server.exe` должен находиться возле остальных (`routes` `public`, `app`, и т.д.) файлов и директорий проекта, так-же как в репозитории.
